\begin{titlepage}
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{imagenes/anagramaUDC.png}\\[0.5cm]
{\textsc{Facultad de Informática}} \\
{\textsc{Departamento de Computación}} \\[1cm]
{\Large \textsc{Trabajo de Fin de Grado}} \\[1cm]
{\large \textsc{Grado en Ingeniería Informática}} \\
{\large \textsc{Mención: Ingeniería de Software}} \\[2cm]
{\Large \textsl{\textbf{Generación automática }}} \\[0.15cm]
{\Large \textsl{\textbf{de diagramas de secuencia UML }}} \\[0.15cm]
{\Large \textsl{\textbf{a partir de contra-ejemplos }}} \\[0.15cm]
{\Large \textsl{\textbf{en pruebas de unidad }}} \\
\vfill
\begin{flushright}
\begin{tabular}{ll}
\textbf{Autor:}     & {\textsc{Daniel Carballa Besada}} \\
\textbf{Directora:} & {\textsc{Laura M. Castro Souto}} \\
& \\
\multicolumn{2}{r}{\small \emph{A Coruña, a \today{}.}} \\
\end{tabular}
\end{flushright}
\end{center}
\end{titlepage}
